[幪面超人龍騎] 有個問題好想問關於呢一集！！

個女記者個頭咁樣撞條柱法，其實佢痛唔痛？

推

導演一日未嗌cut，演員都要演落去

其實我都好想問 鐵兵打爆左怪之後 隻牛點食粒精

點解猛虎招final vent可以咁廢，出緊都可以俾人反到

我又有新嘅問題，
點解龍騎變survive mode，明明前一個鏡頭個入卡器個龍口都冇開，
點解下一個scene個口會開咗？龍騎明明冇手打開個龍口，點解會開咗？

冇記錯有集show 粒精跌落黎俾佢食
再冇記錯有集係爭精食

理論上隻隻精都可以做契弟獸
成日諗如果主角s收錯D柒精做契弟獸 真係自殺都唔掂

隻蟹...

隻臭蟹final vent 居然掟鳩主人出去
笑撚死我

但出奇地招final vent勁過knight 招final vent

如果一開頭主角收咗隻蜘蛛會點

羚羊咪係

明明數值低過knight

數值冇意思
鐵兵冇記錯招final vent夠勁
咪都係一個人都殺唔死

佢識用其實幾勁，狂用advent都夠做

佢玩群抽
如果無大範圍技清場，其實佢都幾煩

明明對住嚟射都可以0殺率

王蛇真係好型：

但亦都好撚狗

細個睇呢集，見到堅甲咁樣死好撚不安，
大個睇就覺得王蛇呢個角色真係好型，好有魅力。
尤其係最後同zolda打嗰場，知道個對手原來唔係北岡，
北岡其實已經一早cancer死咗，果下喪叫。

龍騎
蝠騎
蟹騎
牛騎
犀騎
魚騎
蛇騎
虎騎
鵝騎
羊騎
蜥騎
黑龍騎
鳳騎
仲有隻識變電單車唔記得叫咩名

有無數漏？

對手係北岡咪仆街
地圖炮連契約獸都無埋

邊撚度譯名呀屌

香港係
龍騎
騎士
鐵兵
王蛇
利刃
海鰩
堅甲
白虎
螺旋
花夢
龍牙
妖翠
奧丁
決擇者